zf5 nok 7+

用緊zf3 用左兩年幾冇乜問題只係燒過一次底板喺保養期內都整番

zf5全螢幕好好j 影相用緊zf3除左放大睇有少少油畫

Nokia7+又原生 加埋蔡司鏡

到或揀邊部好